大家聽日應承我 真係唔好去最近既黨鐵站破壞啊！

真係真係真係唔好啊！ 全部站都封既話我地番唔到工架

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

Push